[求救] 今朝做尖練完腳，宜家膝蓋好痛

好酸，點算好

兩腳一伸先

去跟力威健身就唔會腳痛

錯撚哂